天水圍北 近月點解一入夜就咁多車泊係路邊?

旅遊巴 大貨車 私家車....

有邊區唔係咁

條街無曬狗，藍屍車主乘機出黎享受自由的空氣

如果唔係主要道路 又唔阻到人 其實冇乜問題

天北朝早就係因為咁樣搞到勁塞

三線泊到得中線行車

早兩日就係有架的士炒落架貨櫃拖架到
雖然的士佬發夢唔啱
但違泊啲車都好大責任

想問好耐 c9s 巴士完全係難入到

我架range rover係咪阻到你

垃圾車夜晚泊街都見過

香港根本唔夠車位

市區夜晚不嬲都係咁 跟隊啫

好多人以為阻唔到人就違泊
其實同無人睇到就hit n run 咁

唔撚抵得？

唉 我見好多城市都做到
係香港唔得！係咪香港司機質素低

因為香港大車數量不斷增加, 大車車位數量就減少多謝政府

無唔抵得，講返句光復香港就比你泊

有車位泊邊個想違泊?

貨櫃車連拖架，一街都係

周圍都塞車都唔係問題？
啲巴士完全埋唔到站，三線變單線，雙線就塞死晒都叫冇問題？

我話唔係主要道路喎師傅....

照你咁講
冇違泊 但係隔離線有車行緊
隔離線啲車都好大責任?

天恆 向消防局果邊
泊到嚇死人